我每日出街最安心就係見到...

全黑裝扮+口罩既手足

裝備愈浮誇我就愈開心
呢幾個月大家都已經時刻好緊張好不安
生活中知道隨時有手足係附近的確係可以緩解到多少情緒

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

就算剩係戴個口罩我都會ff 對方係自己人

所以麻煩大家唔好怕麻煩
日常生活盡量做多d 野
黑衫黑褲黑口罩去明示暗示自己既身份
你唔知 你隨時可能係拯救緊一個手足脆弱既心靈

今日沙田有個full gear，型撚到癲，個氣場真係好勁

同感

個日去完集會返屋企係黨鐵上面坐緊
其實成架車都係位
但係望住個黑口罩女手足有小小不安咁行黎行去
直到我地四目交投左一下 見到大家既裝束一樣
即刻就坐低左

exact7ly, 知道有人比自己更勇敢 個人即刻定返好多

其實前線平日未必會黑衫黑褲
低調低調

利申 宜家都坐緊係口罩人格離

真係個心會定好多。you guys are my hero!

既然我自問做唔到佢地一份子既
咪日常black bloc 出一分力

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

跳閘

其實同每晚十點大叫既原理一樣
但係無時間限制

舉高隻手 唔好怕醜

衰d講
如果遇到d 咩突發事
你都可以睇下身邊多唔多黑衫手足先去決定下一步點做

黑衫救人大法 和理非既你更加要做

前線你又唔會去 根本可能連法都無犯過啦
驚乜著黑衫？

細佬本身好唔鍾意著黑色都去uniqlo 入左一打純黑
先$59一件 日日著

我地要話比每一個受壓既手足聽
我地係度 你唔孤獨